［IT撚入］有冇可能backup查警員名嗰個database？

Twitter見到，可能流
但以防萬一

未必流呀，要知發起遊行係5月，大把時間比佢地準備

似乎要換曬班港狗做大劣狗

今日先見到
要小心以後戴豬嘴速龍隊數量大增

15日唔會學到流利廣東話
比佢講到流利
共產中文同香港中文好多用詞都會唔同
一講就露底

大部分可以唔講野，淨係打人
最多學幾句‘走’，‘離開現場’，‘企喺度’之類

認真post: 唔該搵人24小時上網錄低無線電視有線now tv嘅 新聞直播

咪戇鳩啦，莫講話十五日，十五年你北佬都冇機會學好廣東話呀，聲調又多過你，文字又多過你又複雜過你，詞彙又多過你，低質蝗語狗妄想學人話

15日都on撚鳩